究竟梁家輝呢條蛋散憑咩做影帝...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 手又唔能係型

青雲鎮宇勁好多

出色的演員

西口西面=劇力萬鈞

老老實實 拍戲黎講佢扮咩似咩

做黑警入型入格

黑社會

至尊三十六計之偷天換日

仲有套人皮燈籠都好撚好笑

酒呀

當你老細叫你帶你老婆出黎食飯但你自己唔好出席都制嘅時候
唔係影帝係咩

奶共，你連火影都有得做

屌人品好啦，演技佢真係高班

八點鐘 有骨氣！

勁
但唔覺得同青雲朝偉同lv

上上下下左左右右 AABBABAB

佢扮咩似咩, 演技係勁

情人 1992

朝偉青雲秋生以下
古仔黎明城城劉華家棟以上
點會唔係影帝

梁家輝喎Ching 佢老婆邊位老細咁有眼光

江湖姦殺令

佢係奶共藍屍係抵屌
直頭應該屌埋佢祖宗十八代
但係事實上佢演技真係數一數二

寒戰入面坤哥好戲過佢

走呀!酒呀

依家奶共不了

佢拍啲鳩片陣鳩味好濃厚

去睇一次「江湖告急」
俾陳奕迅喺佢老婆吳君如面前當面踢爆佢有外遇嗰幕佢既表情反應。
唔使對白，一個眼神加微小身體動作完全交足心境。

青雲還可以，朝偉黎同佢地比，我真心覺得你好小睇戲

靚仔就要比你弱化

佢早年d戲好掂

不過啲人品咁差，大家無謂嘥時間討論佢

露咗個股係咁多

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

以前係勁 老左唔掂

劉華又係 做呂樂我覺得做得好正

大D哥好正喎

笑片唔認同 十套笑既9套都係扮呂奇咁
有期佢黑玫瑰上身成q 日都係用個把聲黎做戲

除左做黑社會同黑警勁
其他不算頂級

37分開始, 知道點解拍個陣老婆要去監場
唔使多謝

剪牛雜嗰幕
佢係好戲
無可置疑

佢點會差過朝偉

佢唔係藍屍的話就唔會有依個post
好多時因為某個人係藍屍，就算佢幾勁都會被連登仔話佢廢，垃圾

黑社會好戲喎

稍為學過下drama 都知佢有幾厄飯食
感覺有d 似馬德鐘

各有千秋

大家都爆左lv

梁家輝做黑社會大佬

大Dee 任因九 周朝先

三個唔同性格但每個都演得性格鮮明

睇遠啲92黑玫瑰對黑玫瑰

呂sir依個角色應該搵唔到第個做得到

唔講政見
又唔能夠話佢演技差既..

奶共後連演技都差埋

梁家輝戲路廣啲，但某幾類角色黎講莫講話香港，亞洲都冇乜邊個超越到朝偉，話哂康城影帝

撚伯
連登仔仲會話哥哥唱功好過佢
盲反到

總之你係藍屍做乜都錯
如果張學友出嚟撐警
肯定實有人話佢又樣衰唱歌又難聽
點解都做到四大天王

西片？

上上下下左左右右前前後後

為咗拍套戲操到咁大隻抵佢攞嘅

張家輝嚟

講多d

佢拍喜劇真係搞到笑就知佢演技得

周星馳
張家輝
梁朝偉
梁家輝

最後幾日提提大家 記得登記做選民

如果係黃，就算係狗屎垃圾都會比連燈仔吹奏到神咁

扮拉麵師傅

tommy唱功>張學友

梁家輝演技梗係好過梁朝偉劉青雲黃秋生

任因九好撚屈喎

老實講

撚伯係歌好聽，易上口，求其哼都哼到兩三句，後生個陣唱功仲要係頂級，好中意佢個首知心當玩偶。
但係哥哥唱歌意境實在深太多、感情好豐富，甚至連學友都未到佢嗰種憑歌寄意嘅境界，純粹係聲靚好聽唱功堅。淨係夜半歌聲呢首歌都無人carry到嗰種淒怨嘅感情。

講快歌，例子: 愛情陷阱>/=Monica 始終愛情陷阱好聽啲
但係慢歌，哥哥淨係一首明星都屌打撚伯幾廿年嚟嘅所有慢歌。

利申: 純粹個人意見，各位巴打屌細力啲

你講意境我認同

但哥哥live係好不穩

喺連登成日見到呢張GIF
但套戲本身又冇咩人討論

我本人認為呢套係梁家輝演技最巔峰之作

同意。奶共係一個問題，但佢演技真係好。你睇佢黑玫瑰，黑社會，江湖告急，寒戰等，唔同類型角色都做得好。

你唔好衝出嚟啦

校長一首幻影屌打晒張國榮所有歌

大丈夫戲少但好笑。不過真係見到都諗起佢奶共，不了。

劉華演技從來去唔到佢果班

門徒劉華

其實填海華真正有演技嘅係得瘦身男女😂
其他都睇到好撚老尷，搞笑又唔得，整蠱專家拍落星爺到成個on9仔咁。
雷洛傳如果唔係劇本寫到佢咁撚型，達叔做豬油仔仲撚搶眼。

幻影係好聽，但係要睇套戲先投入到落隻歌度，齋聽會純粹覺得首詞寫得靚

你屌佢都係因為佢藍姐

同批評成龍淨係識扮小丑戲有咩分別

馬德鐘似佢就唔使踎喺cctvb啦

蘿莉個套？

佢老婆本身醜加肥

演技係值得攞影帝，但奶共就正仆街

張家輝屌打梁家輝

係食堂老闆

賓哥仲大隻過渣渣輝

唔好貼圖

講緊劇本做戲 樓主都屌打梁家輝

佢老婆係老咗先變到咁姐🙄
人地後生係靚女嚟架，你估佢兩個女咁正係因為老豆基因強大咩

黑社會大dee做得唔錯

佢同家棟同lv喇
劉華黎明再落一grade
應該係秋生+鍾景輝>朝偉+青雲+張家輝>梁家輝+家棟>城城+古仔>黎明+劉華>>>>>>>>檸檬

92黑玫瑰對黑玫瑰笑撚死

算吧啦有咩好討論
如果羅記仲係度又係藍
可能會比兒登仔話唱得好難聽

用撐警淋雨換上畫
結果票房碌柒

以上啦雖然憎佢係藍屍但唔否認佢啲戲勁

所以哥哥梅姐羅記家駒死得早某程度上係好事，唔忍心睇住佢地有可能奶共

我係MB LEE 聽我order

哥哥一定奶

當年好多紅底嘅藝人都有出聲講六四，佢都冇

朝偉 秋生 佢
我覺得同lvl

真

認真咁講，拋開政治立場純講唱功
張國榮同撚伯比，我只能夠講撚伯係慢歌方面當年真係不及張國榮

呢種結果其實係因為兩個人擅長既音域唔同而呈現出黎

張國榮同撚伯都有好寬既音域，都係16度-17度
但係張國榮既音域係相對之下比較低
同時張國榮更加著重中低音處理
就連陳奕迅翻唱最冷一天，當時我仲未係張國榮fans，都會覺得差咁啲野

同樣都有歌詞意境好deep好靚既歌，但係張國榮既表現方式真係令人印象更深刻

所以如果你問90後(前提係兩個都識)，講撚伯一定會第一時間諗起撥著默默大霧，但講張國榮可能係風繼續追/明星呢類

有人話張國榮有時live唔穩，撚伯都有，唱功被公認係神台級既陳奕迅都有，無可否認既係張國榮有一段時期特別唔穩(喉嚨出事)
我又唔認為張國榮唔穩既程度/次數高到要拎出黎講

======================================

李克勤：

我試過有段日子以為唱到高音就好叻，結果唱《一生不變》、《紅日》都特別高Key；又試過玩震音，錄音時要求每一粒音都完美才收貨，以表明我是實力派歌手。

直至4、5年前，我遇到一個轉捩點，才體悟到「原來音樂是讓歌手與歌迷溝通，不是教他們唱歌，而是歌手Pass一個信息讓樂迷得到共鳴」。

那段時間，我聽了張國榮很多歌，覺得他有些位可以唱得更完美，但他選擇隨意來唱，卻令聽歌的人覺得好有Feel。哥哥實在是唱歌最有Feel的歌手，聽他的歌，啟發我唱歌應把感情放在首位，才會令人有共鳴

屌拿星唔小心打左風繼續追
自膠

李克勤我就真係覺得麻麻
我懷疑啲人讚佢零瑕疵係暗串佢唱歌好似播碟機咁
好聽但無感情🤣

張耀揚抵拎過佢啦

其實你地覺得佢奶共 就好難客觀討論佢演技

我叫李亞岡

新！和聯勝！